有時好想拒絕全世界

唔想有人搵到自己
又唔想睇到其他人嘅嘢
有冇人會有同樣嘅感覺？

有

我經常咁